汪小菲又狂掃萬個口罩在酒店

汪小菲未知是否要為老婆洗底，在台灣人抱怨在台灣買不到口罩的情況下，他竟然買到一萬個口罩，今日他在微博出post：「今天在台北好兄弟的幫助下，買了一萬支醫用口罩。雖然無法寄出，本地的朋友也有需要。五千個放在我們台北s hotel，給我們員工還有客人免費使用，另外五千個拜託我們附近的里長捐給旁邊的鄰居們。遠親近鄰都是一家人，台北也是我半個家，做點力所能及的事！」

拒逐呢d大陸狗出去啦

個閪老婆出黎道歉未

一早落左單 之後被禁 話係半個家派俾人？ 幾時幫台灣入WHO啊

是但啦大家繼續鬧林鄭

即係佢係台北搶左堆口罩比返台灣人？

做埋D假善事

留意返，佢係話無法寄出
寄唔到出去先俾自己台灣人直接搬去大陸啦屌

屌 扮乜撚
明明就係諗住喺台灣搶鳩人地口罩番支那
依加出唔到口就扮野派番比台灣人

台灣啲口罩都岀唔到境
咪扮撚晒野留返係台灣用

搶台灣d口罩寄唔到上支那就扮係比台灣人

做完賊仲想要光環咁撚好野嘅?

呢班人都係咁賤格喎

關人撚事 叫佢死番大陸啦

其實佢捐口罩係佢既事
係愛國飯要跳出黎柒先黑人憎